依期一齊旺 大家唔好針 （307） 富咸幾時降班？

開定

04 goalll

0:4

40了 角死了

第4球cashed

要搶開

無啦無啦 0-4

入波都無c

Goallll
但上盤唔好gel住琴日哈馬比事件

2：5

國米比2球垃圾富咸啦屌

var

講起就嬲

買左國米-1可以gel未

伯明翰 1-0 富咸

半大

開左..

角大針得未

Sorry 搶開左

半場1:1

富咸我屌你呀

富咸我屌你老母 快啲追和反cup
唔係就全隊冚家鏟

等我燈燈佢

不要再說了

富咸俾人禁屌

就快冰角冰左30分鐘.....到底發生咩事.....

老老實實
小星星係咪買左10.5？

馬會開到11.5

我錯 勾起大家傷心回憶

jump了 訓左身

普雷20

卡迪00

仆街一買冇入球 即刻0:4

今晚好正氣

艾拉維斯ng
國米ng
國米-1
曼城點買好

國米2C集氣

半10全10真係暴動都似

曼城半大

訓左身11.5大 求求你比兩角

曼城

富咸Molamola

屌都哂氣

嘩屌 嘔血

點解成日都有2個po

做乜又開兩個po

呢個樓主搶開

11c

屌你老母 要2c姐
好撚難咩 入咁多波做乜撚野呀

10.5B CASHED

7連角開動

英冠9成主隊入波

12c

11

12

12?

13c

刷多6個先啦
16.5B等緊

13

咁推隔離果個

大家唔駛針啦

屌佢老母 嚇撚死咩 冰到好凍呀

集氣成功

-3C

好撚想喊

屌你老母 真係要屌先識刷角

10.5搞點仲差15.5

用呢個

富咸差啲

11.5b cashed

屌， 收少$10

今晚好正氣

艾拉維斯ng
國米ng
國米-1
曼城讓球和

國米ng集氣

富咸我屌你老母